想剪一條關於呢幾日發生嘅事嘅片 結果...

是咁的最近小弟就學緊剪片 諗住想剪一條關於呢幾日嘅片啦 結果片就剪好 但接近變左一條鄺仔點為港付出嘅片
但係鄺仔呢幾日真係唔話得